黎明前嘅黑暗 係至撚黑暗！

體育台

咁城城呢

守護我城

黑社會唔可以愛國，波台狗唔可以追逐民主自由？

我地走到民主前線喎

波台青泉得返牙蓋你
其他都烏煙瘴氣

希望cc tai ching睇到

Cctai同Cheng Chung Tai差唔多級數

呀古路仲慶祝緊

推